香港警察比喻自己係猶太咁邊個係耶蘇？

689

猶大(黑警)出賣耶穌(689)係神(雜總)的安排。

樓主想講嘅係 猶大？

周星星

通常係用「穌」
雖然譯文only

蘇哥條𡃁囉，其實唔明佢地想講咩，佢地無交税比羅馬逼害

但689都原諒佢地七十個七次
咁佢地今次衰七個係咪扣左七次

唔通你覺得出賣耶穌既猶大係好人？

都算係咁啦，如果佢唔岀賣耶穌，而家都無得信主唔洗坐監啦